疤塞今個球季 會大手購入球證！

睇路啦各位

幾抵 4個都係220m

我地有2億幾！
Yes ! We did it!!!!

使唔使咁猖狂啊布甸仔

訓醒左

忽卡疤卡